屌 女朋友好on9

佢整炒面王 整完比我睇

變左湯面王

其實我想講 有個傻傻地嘅女朋友都幾好
bb我愛你
希望大家唔好嫌女朋友煩同on9

love u bb

覺得好食 正皮
好核突 負皮

屌你老母當連登係Facebook ?

西水撈麵

係愛呀 哈利

毒撚嬲豬

屌你竟然暪住我做呢啲野？

Love你老母

咪係 屌你老母加你條女3p

幾時開始弱智=可愛

你條女唔係傻傻地，而係智力有問題

兩個都係智障？

on9同on9一齊真係好夾

你仲on9啦

負皮係畀樓豬嘅

物以類聚